痴撚線，疫病打到嚟仲要手足搞黎明行動？

利申：之前支持搞黎明行動，但時勢唔同哂

點解今次完全唔應該搞黎明行動？

1.黎明行動俾人打到仆街，唔係你話開花分散警力就解決到

2.開花將和理非掩護勇武嘅機會降到好低，便衣拉到人機率大大增加

3.寧願冒生命危險，會死都唔罷工，香港人咪就係抵死囉咁簡單

正確做法
先行者罷工隊

1.加入先行者罷工隊
2.初五向公司發送罷工宣言，正式罷工
3.就同第一個罷工嘅護士一樣，冒風險為大家做榜樣
4.局部罷工最後形成大型罷工
5.直到五大訴求，以及真普選/永續基本法/trump trump 打救/獨立為止，將見標放喺封關只係輸到仆街拎安慰獎，要拎就要拎盡佢！

大量宣傳，connect藍絲的少數機會

[size=4]加入工會[size=4]

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

H

前線手足次次都拎條命搏，上刀山落油鑊？

港豬就日日番工搵錢？其他人就抵變游屍俾人打到流哂血再上court不了
糧已儲，全港變疫埠囉

向老細同事寄罷工宣言，大家一齊罷

☏ ▅ ▆ ▇ █ 全港大三罷 █ ▇ ▆ ▅ ☏

【1月29日 星期三 初五 】 罷佢老母

[求下大家] 盡快立即三罷

1月28不封關 1月29不上班

得個講字話會罷實易架 ，
敢寄宣言嘅就無所遁形

大人肯罷工 細路唔洗衝

起碼PO條LINK黎啊

連死都要番工，得罪講句你都唔打算自願罷工，剩係做free rider 架啦

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰
3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度 (二百萬工會群)︰
4.如果你想得知最新消息請去公海︰

罷工仲要細路幫你，知唔知醜

記住係滿足所有訴求，唔係剩係封關

推

係示威，革命，逼使
而唔係對話，請願，促請

Sick leave都唔撚請？
中招死全家架今次

大家都係前線，醫護自己都唔敢罷工，點解要細路幫手？

SL唔係罷工
任何打算走精面嘅行為都喺話俾極權知，你唔夠膽all in，睇死你最後搵籍口俾自己番工

罷工就係罷工，我仲要話俾上司同事聽我要罷工

agree

有隻港豬不願面對負皮我係無用架

痴線 連罷工都要細路幫你？
咁鐘意返工 咁祝你做到死個刻啦

Push

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

第三梯隊

今次有疫症助攻, 隨時連藍絲都罷埋

點做到

全民sick leave 自我隔離

罷工唯一出路，大家一齊死

我最驚反而係罷工個要求剩係得封關咁少
而唔係之前嘅五大訴求

一日個政府同制度都咁垃圾，一日都會有大單野爆出嚟

問題係個制度啊！

唔知 落馬洲定深圳灣 關口淪陷

港共狗官
賣港求榮
不得好死
全民罷工
否則等死

認同
勇武留力，全港出力

想問下按而家哩個時勢先開始宣傳無限期全民罷工
要幾耐先可以真真正正發動到？
到時入咗幾多支那帶菌者？
到社區爆發左先嚟罷咁仲封關嚟做咩？ 咁罷嚟仲有咩用？

而家係要分秒必爭 無得再按步就班

睇文宣

和你fake左兩日 仲搞黎明行動真係想比便衣拉埋剩低肯出黎既手足？

我要罷工

push

依個先啱

老實講, 我冇所謂, 都唔會有怨言

個問題在於
明明有個更簡單有效，甚至己經實行緊嘅做法
唔知點解會翻炒黎明行動

香港人幾時真係肯罷工？
而唔係要手足冒住比人拉 然後入去坐幾年黎幫你地罷工

我見出面成日叫

和勇不分 齊上齊落
兄弟爬山 各自努力

唔係harsh
你請sick leave 對公司完全無影響
同埋罷工宣言打破囚徒困境自係最重要一環

要做多文宣先做到

開始吹風停黎明行動

問題就係風向又係吹左去幫心罷工之後say thank you

宜加出去嘅風險唔單止係比狗咬咁簡單
講緊會比支那畜牲傳染肺炎冇埋條命
幾多歲啊 唔識主動罷工仲要班細路幫你被罷工？

呢個先值得推

唔需要搞黎明行動 今次唔再需要被罷工
要真罷工直接要正苦跪低
加入工會 全民三罷
醫護界手足請加入HAEA陣線 現時會員人數已突破1萬人
我相信加入得既都係前中線同事 一罷就可以收HA皮

唔黎明 點叫做 「我準備好同醫護一齊罷工」大家加油好多人支持架

有冇諗過玩統戰

五大訴求係主軸 封關係支線
不過你屌女都要除褲先
宜加拉埋班藍絲過黎 將來佢地就真勇武

好撚亂

所以咪就要罷工宣言
連登仔成日搞活動少咗樣野，就係commitment

周街都係病毒 返工？不了！

自己罷咪得點撚解要黎明
打電話同上司講「我要罷工」有幾難？

黎明行動係被罷工 做唔到個種決心
快d搵自己所屬工會 加入工會先有能力唔俾人秋後算帳

為左幫人被罷工 唔值得囉

會唔會overreact, 睇左兩個星期，隻virus唔似會輕易人傳人，發生既例子只係會有限度傳染親密接觸既人，唔具備社區爆發既能力

有溫層要各界幫手

客觀分析
而家根本未有大三罷氣氛

講經咩，疫症過咗佢地一定變番普通藍絲
你要個就死嘅阿伯明咩叫「制度暴力」？佢死個日都未知點解啊

隻病毒勁唔勁係一回事
政府推醫護去死，剩係救中國人，唔理香港人生死就係一回事

真心唔想手足去黎明行動，我寧願怕死和理非一齊圍禮賓府表示好驚肺炎唯有特首官邸最安全所以癡實特首。

客觀分析
我就糧已儲大家慢慢等時機來臨啦

真

溫層呀仲有

認同
唔應該叫手足黎明行動幫大家罷工
而係要自己主動罷工
手足出到黎比警察打比警察拉先令到你遲幾個鐘番工
值咩？
要罷就大家企出黎自己罷！

D唔肯罷既人今次有咁大條道理比你罷
就由佢地啦
黎明行動真心唔好住啦
連和理非都少出，勇武真係唔值得依D時間出黎

想搞黎明既入一入黎

溫咩野層，自己罷工都做唔撚到，又要班細路仔衝，勁撚擔心

Ching下次打文加標點符號

agger

大家自己衡量 反正我就出硬

入tg group，有大量先行者手足等緊你

sorry

啱

[唔好中計]初五。黎明行動係大伏

武肺殺到埋身，如果連罷工都要班細路幫，香港真係玩撚完

直接自行封關得唔得？

自發罷工啦, 唔好再犧牲勇武手足啦

響應三罷
港人自救

同意，如果要前線幫埋手罷工講乜撚齊上齊落，繼續返工喇，適者生存喇，邊個fit邊個唔洗死！

封關最仆街嘅位係你唔止要對付班喪屍，你仲要正面同狗對決正面平推贏到狗我地就唔駛打咁耐

成班廢閪垃圾奴隸唔敢自己罷工要人拎條命去封路，等你可以同主人講返唔到工

真心 呢次關乎自己性命
唔好仲諗住人地幫你被罷工啦
自己勇敢啲行多一步 自動自覺罷啦

唔搞黎明一定9成港豬乖乖返工
放心
港豬幾時都冇令人失望過

禁錯負皮

人多好辦事，班狗自己都怕賴野，如果群眾有藍絲咁就更加唔敢郁手

成件事太多假設

為咗搏有藍絲出嚟而要手足冒風險，咁不如俾班支那人殺到埋身陷家剷咪算，藍絲會自發封關架啦

同埋呢兩日就知班狗淆都唔撚淆，完全無留力

今次應該係搞罷工行動，個牌頭就係 大量大劣人源源不絕到港散播病毒，無法安心工作

政府黑警班人賭香港人唔敢真罷工真反抗
就算係都只係少數 影響唔大
所以個濕鳩政府死黑警咪我行我素

ok

由得班港豬開工，到時大爆發先再搞罷工啦
毒撚死班港豬就岩

跪地認錯，希望大家全面進行大三罷

黎明呢種手段最多癱瘓到一日
就算得咗政府都一撚定唔會跪

真係原post
一齊推先行者啦

我地就係差一舊puzzle 令罷工更有力，工會可以解決但實在太慢啦

最後又變守據點

我share 你呢個post 去原post 置頂 希望大家可以盡做，我真係唔想見到再有人受傷

可能連命都冇，仲諗住返乜撚嘢工

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

抗疫保命
推翻政權

唔認同，黎明行動係要迫政府跪低
搞到香港癱瘓，日日要同佢打
俾人拉？已經拉咗7000幾個
俾人就唔出你當上緊庭個班手足係乜？
當初你估佢地唔驚俾人拉？
你驚俾人拉定係驚瞓喺棺材多啲？
每次有人講開花同黎明就一定有班出嚟
：想俾人拉？
罷工我支持，但同開花冇衝突

我覺得政府驚黎明開花所以成日搵啲人開post講到正視聽咁，因為開花黎明佢地最撚驚，亦都冇辦法阻止到

今次再忍，到時社區大爆發冇人可以幸免於難
而家做呢啲嘢就係要迫政府跪低封關。

驚俾人拉？我驚死多啲，仲要忍到幾時？每次搞罷工有邊次搞得成？

拉

推呢個

打旗號封關-唔封用狗打爆你-支那人照落嚟陷港剷
罷工封關-唔封-支那人照落嚟陷港剷

你說服到我點樣係周街都係便衣嘅時候聚人，又帶到武器，又打贏班狗，咪說服到我而家搞黎明行動囉

當初就係對面進哂化去破黎明行動先演變做和你shop咋嘛

又風險高嘛之後一堆左膠就話無人幫手塞路，罷唔到，又有藉口番工

總之你係fb 連登ig話自己罷左咪得囉

I am ready....Have been waiting for long.

邊撚個開花黎明最撚驚
開花當日天都未光已經捕齊人拉人見過未啊
Rb唔夠幾分鐘就有狗清場見過未啊
開普通貨van嘅速龍你俾佢追過未啊
而家旺角場條封鎖圈有幾大你見唔見到啊

人地進哂化打你黎明行動，你就日日抱個過時戰術
你不如呼籲大家再去打陣地戰

我唔反對你籌備罷工
但你試下講個estimated time出嚟 幾時可以發動到罷工
要知道香港人口密度係高武漢好多 隻毒咁勁 你無幾多時間準備

香港人唔罷工要勇武做埋佢果份
講真由佢地死哂算

三張文宣圖寫哂
無人睇

陣地起碼有魔法有行動，依加直情未撚action就玩完

同埋有咩正面方法打贏實彈解鎖嘅狗？我都想知

之前都係一堆被罷失敗既上黎屌鬼多

塞交通阻唔到港豬，病毒大爆發先會阻到

你同公司講上過一次中國探親而家病左 佢仲驚過你

有魔法有行動同有幾乎百份百嘅敗績添

喂咁駛乜叫人黎明姐你組條team學施君龍燒咗個關口佢咪得，有魔法有行動喎

根本宜家集體SL零成本
公司一奶嘢要全公司入隔離營
所以寧願你唔返

黎你條命 細路受夠
請個「SL」好難？
你話你親戚發燒
你拜完年要自我隔離啦

根本成效就最撚大係黎明同開花，夠人cover勇武就唔會出事，但左膠好驚無左份工嫁

而家d阻膠販民打手咪衝入黎話無效囉

其實黑警會點處理真係未知之數
高鐵粉嶺都已經有黑警用外科口罩而唔係面巾 你估佢哋唔驚
政治就話佢哋唔識姐 而家疫症喎 一陣射埋藍營佢哋就拜拜

夠人cover仲駛乜黎明啊佢地自己罷工咪得囉
黎明就係因為唔夠人罷，而達成黎明就係要夠人
Up乜春

多人cover就得，你估佢真係敢亂槍掃射咩屌，我知道班狗係痴撚線，但唔會夠薑咁做。

你睇旺角場好多口罩都唔帶

此post已完

黎明行動唔係完咗變咗和你shop呢咩
又搞返..？

屌，你咁講姐係你無落過場囉on9仔，次次迫人罷工都係唔撚夠人阿，係幾多傻鳩成日都淆，唔肯出黎食下tg，充下人頭導致最後部分比人拉阿？

你睇埋風向，又有幾多人真罷阿？唔有個活動聚人，你覺得有無人真係會罷阿？用下腦啦

痴撚線

實彈零距離射擊
交警電單車車手足
震撼彈炸理大出口

嚟緊再準備入電槍
你仲對班狗嘅瘋狂程度抱有幻想？

一係你就殺狗，一係你就避正面衝突，以為人多對面就唔敢殺你同劉細良叫人見到水炮車就坐低有乜分別？

721 831 101 1111

唔係有冇效既問題我覺得

而係點解要我地後生要冒險幫佢地罷工先

本身肺炎對後生致命相對低 點解要我地take而個risk先 又唔係五大訴求

班返工港豬咁中意番工咪自己奶野囉

唔夠人罷工，但係會夠人cover 勇武陪你同班狗對撼
全民罷工做唔到所以我地要全民勇武令到全部人可以罷工

Be water 囉，見到水炮車咪走囉，裝修 封完路咪閃囉。電槍聽日到左？

我夠知有危險啦，你學人搞革命，連呢d都怕，你不如等死啦

多人係可以cover手足快閃行動，講完

罷工先係重點

得啦，係屋企ig fb打卡罷左，就最有用

膽又唔撚夠，又要怕有成本，叫人sl再罷，都on9，塞撚完路咪罷到囉，點解勇武小左唔出黎阿？咪就係你呢d人係到做埋d on9野，自己唔進化，自己0風險，但勇武手足就要幫你頂曬

笑撚死
總之搞革命就要搵最危險個方向打，唔打唔知身體好
而且仲要明知唔夠打都要正面打，咩禍不及妻兒，偷襲休班警講完無人做

2020年啦，人多cover快閃我夠知得啦，但係佢一開波就唔會俾你人多阿嘛

你要人多就要有地點時間，有地點佢就可以派成隊狗用旺角個玩法截哂所有人

黃大仙咪輸過一次咁樣結果要爬上慈雲山再行去樂富，個日乜柒都做唔到囉

邊撚個叫人SL再罷，你到底識唔識字？？？？

笑死，搞革命就好撚安全咁搞囉，成日11月12月和理非主主場結果係點阿？係咪0人比狗咬阿？

咁有咩大計可以0成本又罷到工阿？又考驗下香港人自發性阿？

成日失敗主義，用念力革命啦

我覺得係班後生唔值得為班番工撚take risk 中肺炎 班番工撚咁中意番工 咪由得佢地中肺炎

你自己睇下你呢類既post搞到個風向係點啦

無人聚埋，好多人就會覺得無人一齊做，自己做就風險高阿

香港政府同黑警係咁諗

罷工有咩做？不如包圍政府相關設施！

你呢類行動，根據樓主個思維，包圍咪會比狗反包圍囉

總之打卡罷工，好多人就會罷嫁喇

自己罷啦，下下要人地幫，要外力推你一把

有得成本低點解要冒險

你話都冇乜人罷 咪由班番工撚係車廂奶野中肺炎囉

自發性去做，7月贏左啦

agger 又要後生冒野奶野同拉既風險

咁左膠做野就係要咁嫁啦成日都要connect嘛

你問下幾多人自發去罷啦

你咪照返坐黨鐵返工 到時一卡車有幾多人咳幾多大陸人

香港人自發性低，所以用一個自發性嘅黎明行動去令到人唔駛自發性罷工你諗清楚logic未

#1寫到明點樣加快罷工，圖又整埋俾你，字我都唔係用咩文言文啦，你咁都理解唔到，係咪要再寫白啲？

問你地點解決班狗開實彈，答案就係用信念疊屍
你話你有碌炮可以射死班狗就話姐，屌你老母疊完屍之後係再疊屍，搏對面唔敢射

我又分析埋黎明行動點樣俾人破解哂，你地兩個又無限loop問有咩方法；話俾你聽有咩方法你又話無人流血嘅活動無可能罷到工，你都係想我俾個好浪漫好有革命味道嘅方法你姐

拿咁不如你去綁架幾個武漢支那人，黎明行動拎佢地做肉盾，咁班狗一落地就推佢過去；你識整炸彈嘅話仲可以綁埋上個武漢人身上炸死班狗，成件事係咪即刻有效好多係咪先

證明你唔明兩者戰術上有乜分別

我一早玩到工都無撚埋啦屌

我明阿，你問下其他人明唔明啦

今次唔需要手足冒險 唔使黎明行動 大家道德感召啦
為自己命仔 咪再要被罷工

.

咪就係 R哂頭
班港豬要死我地唔通要阻住佢唔好俾佢死咩

本身罷工係最低成本嘅抗爭方式
但就係因為班和理非唔敢做
所以要前線手足幫手塞 造成被罷工
結果手足被捕，中槍

而加事關全港爆發疫情
都仲推返個波比勇武 要求再一次嘅被罷
叫你罷工慘過叫你去死咁

如果你去黎明黎到中左肺炎 而班番工撚冇中到又同老細講有人卡遲返工

咁樣對你or其他手足會唔會太仆街呀？

班返工撚想中肺炎與人無由

如果要解決狗唔開槍問題，不如所有遊行唔好搞，咪唔洗食彈囉

有咩野唔撚係膽博膽阿？

一個大家都不願面對既問題就係不論咩顏色，總有一堆人係會選擇番工

咁我唯一寄望係你個方法成功吸引到所有人去做囉

將行動變成去堵塞關口，有冇用？
不過真係好危險⚠️

pp

自動罷喇屌你老母, 下下都要手足入去座幾年先開心?

唔係膽唔膽嘅問題，係你值唔值嘅問題，有無better alternative嘅問題

假設醫護到今日成班寧願做到真係死都唔肯罷工，唔通我地要塞住佢唔俾佢罷？一個連死都唔care嘅人會因為你塞路就唔番工？

再仆街講呢個就係natural selection，擁抱錯誤價值觀/信政府嘅人就會死；肯唔番工保護自己/唔信政府嘅就生存落嚟

平時邊有咁好嘅機會？

樓主我都好明白你係擔心緊手足安危，我明，但你個方法最大問題係聚唔到人，感覺就係隨便上網9up話自己罷左，轉下icon話自己罷左

聚人一定有風險，但唔聚人係好容易d人番左工，之後扮罷工

點解要聚人，就係要利用群眾心理壓力嘛

舉個例：

同事a話罷，好自然會約埋公司d同事去一齊做
如果唔見左某個同事，好自然唔見人個同事會覺得自己唔去會好衰

至於黎明行動我唔想再嘈了，大家各執一詞，好難會話邊個岩邊個錯

Nono 罷工宣言係發俾上司同同事架
一踏出去就番唔到轉頭

今次唔同係，廢老藍絲番工撚都會燒埋佢地，有時佢地接收到既資訊唔夠多

係，我覺得盡自己能力啦，大家都係想件事好，有時大家多d了解唔同意見都係好事

啱 好應該邊罷邊籌組工會先係

而家黎明行動係預約被捕

主動罷工就唔使犧牲咁多手足

唔想連勇武都病埋

應該係唔返工、入工會先係
今次唔知會唔會罷到好長時間
但至少為日後黃色經歷圈 同 更多大三罷打下基礎

想問黃藍 64比
冇工會肯罷工比盡5成

姐係全港有7成運作係正常

你冇任何行動跟進
叫罷工嘅人留喺屋企
係有咩用？仲廢過射波或者打風

無所謂 咪出街睇下有幾多大陸人 幾多人咳 到時中左咪抵撚死

你咁樣唔係迫緊政府封關

完全無事喎
暴乜動
根本over reaction

等我隔離鄰舍感染到再緊張啦

你同上面講罷工
好多公司咪都係當你SL / AL
冇影響係因為罷得一日
而唔係因為SL

冇追post
教育行業點搞？

唔反對，但...
本身有啲未啟市嘅公司，學校又放緊假，黎明行動以咩為中介目標？

醫護同其他罷工唔係迫緊咩？
照你意思就算黎明 政府都會講話香港人被罷工非自願 冇人要封關

就算迫唔到封咪攬炒 班返工撚沒事兒首當其衝死先

冇必要性嘅職業罷工但留喺屋企咪冇撚用
咁係咪得醫護要罷工？

而家問題係學生放假 部份職業都未開市
你吹雞叫人罷工 但留喺屋企
根本就無任何指標參考幾多人罷咗工

政府到時就會話冇人支持罷工
而你亦浪費咗罷工嘅成本

除非你肯定鐵路甚至其他行業會因為罷工而營運唔到
（呢個係外國慣常做法 因為有工會 知道幾多人罷工

Pish

關鍵post 一定要多啲人睇到！

我覺得留屋企咪幾好防疫係咁上下

但我都同意你講話 可能冇指標參考幾多人罷咗工而用左罷工成本 希望有工會統計下

不過今次罷工其實唔涉及之前個五大訴求 而加班廢中廢老相對肺炎對佢地傷啲 佢地想奶野都冇計

老老實實我覺得下個星期唔會返到工因為你睇下關口啲片

醫療即冧

罷

129 三大罷！！！

贊同呢個

好work

pushhh

黎明行動
即係又推班學生哥去死
點解香港前途又要學生哥食晒啲硬骨骨？

一齊返工奶病毒死
港豬既選擇 都係民主既表現

心態正確
香港就變疫埠罷個工都唔肯，仲講埋話好緊張自己條命
勇武手足變埋condom（因為返工撚嘅唔付出，令勇武冒心理/生命危險去幫你被動罷工）自己條命自己救，唔好將呢樣野轉移俾人，瘟疫殺到埋身仲唔罷。藍絲見到支共都變勇武啦，返工撚無撚用

係咁自私咁鍾意賺錢唔理其他人死活嘅
唔該自私為咗自己條命著想去罷工

啲人唔撚知咩叫罷工
你畀人塞住路返唔到工唔叫罷工㗎
你嗌勇武出嚟，佢哋就馮旨要出嚟㗎啦？
做事要有計謀，有得選擇就梗係揀個風險最低㗎啦
借問聲諗住等「被罷工」嘅人係咪覺得你無咗份工會慘過有手足坐監？

我唔計較以前黎明行動搞到幾嬲幾絕望
到呢刻 真係燒到埋你身 會被攞命
咁都唔係自發罷工
已經可以宣布以後罷工冇可能

爭氣一次呀香港人！

冇撚有錯

傻啦根本就係佢哋接觸到都唔撚會信
你估佢哋真係乜都唔知咩

吹你老味咩P牌仔

各有各做

你啲邏輯根本錯撚晒
點撚解勇武成日都要做付出最多嗰個
點解要佢哋行出黎搞黎明行動？
你哋唔撚罷工咪自己死囉

講咗好撚多次係值得同唔值得嘅問題
佢哋要返工佢哋要死做咩唔俾佢哋死
點解係都要拉埋手足陪葬？

佢哋唔罷工咪由鳩佢哋囉
要死唔俾人死咩

乜嘢叫有咩用
咪就係大大減低自己受感染嘅風險

返工撚要死咪由得佢死

班人成日唔撚用腦，當勇武做乜嘢都係老馮先係越來越少人出既原因

岩罷就自己罷

True

罷佢老尾

同意咪撚搞黎明行動，成本高效益低

做乜講到「手足」好似係一隊軍隊咁
幾時變到condom咁
齊上齊落，要搞一齊搞

推！！

播毒攬炒

咁L多人like
都唔知真正有幾多人會罷工

支持黎明行動

一於放長雙眼睇下
港豬係咪真係返工緊要過條命

利申已罷

推 一齊罷

根本黎明行動會spin走三罷個voice

咁如果香港人死都唔罷工，咁只係證明香港人冇得救，咁點解仲要推細路出去？

左膠

之前唔係成個連登都講 我無條件支持醫護罷工㗎咩
咁咪罷工支持醫護囉

罷工都做唔到就唔好學人講無條件
更加唔好旨望有人出嚟塞路等你可以被罷工

我最想攬炒

推 要罷工就一齊罷

推，

返工 = 送死
不了

罷唔到咪又死死氣返黎叫勇武

罷工唔係留係屋企唔番工就算罷呀
要各區和理集會支持醫護
大家輕裝上陣

兄弟爬山 各有各做

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪葬大陸狗 食屎喇

拉

幫拉

唔可能唔行動

之前又話唔好集體行動，好明顯，好易俾人拉
之後又話唔好個別行動，冇掩護，好易俾人拉

宜家係黑警想拉人，你係現場就會俾佢拉
留係屋企最安全？清算緊，任何手足都有風險
唔想俾人拉，
正確係要解決黑警，大家點解唔向依個方向思考

罷咗，然後做咩好
因聽日本身就唔少人未返工，到時好似無人撐咁，醫護可能更沮喪

依家有少少亂……
大家夾一夾……

成班仆街港豬自己唔肯罷工就想人幫你罷工
搞撚到個手足中咗一槍冇咗個腎 你地就當冇事發生過同隻畜牲仲逍遙法外

推，咪撚再送手足去死

G持

罷工罷課 笑話黎

推
要罷自己罷
做咩推班小朋友去死
罷工都要人幫？
今次係講緊命緊要啲定份工重要啲
咁大個人自己識分啦

罷工 支持

自己罷工啦，仲要人幫手
係唔係傻架？

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

明明係 be water 無大台，衡量風險後要黎明行動嘅手足，同要實行其他策略嘅手足安排其他行動，無衝突喎。

兄弟爬上，各自努力！

樓主講得啱

但我對大家自發罷工始終悲觀

兄弟爬山

正解
唔好低估港豬返工既決心
始終第一單confirm 人傳人加港人受感染都未有
罷工絕對係極小數

Pus

唔撚出街減少被傳染嘅機會已經係對醫護好啦
佢哋要罷工唔淨係為人哋 同時都係為自己㗎

唔罷咪由得佢囉 點解要叫

黎明行動，次次都失敗。仲係樂此不疲。

勇武買少見少，唔好幫港豬罷工了

你罷工為封關定為左自己唔感染呀
唔好學啲藍絲咁短視啦
你唔行動迫佢封關 罷得幾耐工？

支持
呢個時勢出去集會真係有d on9
求其一兩個武漢人黎搞事即刻變生化危機

可以封關就最好 唔可以你又有咩辦法
黎明行動就算你衝到最前搭路障你都冇資格要求其他手足同你一齊陪葬
咁叫短視？
全部人一齊感染晒死晒就真係唔方唔短視
返工撚要死點解唔俾佢死
咩叫罷得幾耐工 你黎明行動本身就係想逼其他人罷工咋嘛 咁到時你又可以黎明行動幾多日 罷幾耐工

你要明白現實環境係
100萬人罷工留喺屋企 個城市都繼續運作

你搵1/10 人出嚟行動 先會迫到其他700萬人收皮
黎明行動唔係為咗迫人罷工 而係令社會停止運作迫政府回應訴求

呢個同遊行vs 衝擊一樣
你唔可以日日搵到100萬人遊行
如果搵到嘅 前線唔洗衝啦

1 點解要個十分一手足陪葬
2 點解你覺得你咁做就一定可以逼到其他人收皮
3 社會停止運作唔代表政府一定會回應訴求
4 100萬人罷工留喺屋企 個城市都繼續運作
如果咁多人罷工個社會仲可以繼續運作都只係有限度運作 咪大家鬥拖 冇問題㗎喎

所有問題入邊我最concern嘅只係點解要手足陪葬
你一日解決唔到呢個問題 都只係做緊傻仔 為班返工撚死
明明一早已經知要同個政權鬥長命

咪臭係
要人幫佢承擔風險
自己搭順風車攞著數
咁梗係愈嚟愈少人出嚟
既然唔使付出都得

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

要罷自己罷，性命尢關，仲要犧牲手足幫你？

我準備好罷工‼️